# 毕设流程

1. 导师申报题目，名、etc，网站上有相关的信息，注意只写委托一个人做，**刘世勇确认**
2. 课题任务书，导师写，**刘世勇确认**
3. 开题报告，网上有pdf，提纲问yhwu，最好期末先完成，**导师确认，刘世勇确认**
4. 中期报告，开学之后会说具体要求，**导师确认，刘世勇确认**
5. 提交论文，网上提交，导师确认，另外的老师进行评语，**刘世勇确认**
6. 6.13答辩

注：有另外的介绍的PDF

